[J-POP] 大原櫻子討論區

LIHKG第一個櫻子post
今日咁岩係櫻子出道2周年既日子
之前有聽過或者冇聽過佢既人都入黎睇下啦

櫻子official site

櫻子Twitter

櫻子IG

Fans開既微博

推薦歌曲:
ちっぽけな愛のうた

サンキュー

瞳

真夏の太陽

10月武道館巡迴LIVE (必睇)

近照:

巴打轉會？
來緊我兩邊都幫推post

終於有出live機會，第一彈FNS
日本的sakufamu已high死

暫時兩邊都上住先，但係街真係冇計，一定係上依度

最衰唔係兩晚都有得出

留名

以前有聽 有買happy隻碟
不過近呢1年唔知係佢d歌轉左style定我轉左口味 疏遠左
最愛 瞳

歡迎

近依家的確係試多左唔同曲風既歌，但同以前style相似既歌其實都有，建議巴打可以試聽下佢2nd album, 或者聽下佢個3rd tour 3rd上面有link

新碟歌的確無咁少女元氣感
但好有細味的價值

Dear my dream, melody
呢啲都幾係一貫風格

終於入到來！
支持支持
今天是櫻子solo debut 2周年
希望明年越來越紅！出多幾隻single!

試吓發圖

又見到一拳巴打！真好

官方推特 短片

好靚女
不過個樣好似有點

傻傻地嘅樣我鐘意

櫻子叫你起床

呢個雞鳴模仿真係神級

把聲係咪真係佢發出黎架

真都唔奇呀
總之就好搞笑

櫻子ig又有新片。很無聊但很可愛

點解我細個冇見過依個玩具

我有玩過呢樣嘢

最尾奸笑咗一下

日本推友有趣的自製medley

fb page有人會錄低個節目

希望有高清

細個寫俾家姐的道歉信，好可愛

我都有睇三町目夕陽

另一套係朱古力工廠，都係同一期的？
櫻子趁家姐返學成日去睇電影．仲寫封咁既野扮道歉

兩套都係05年

YouTube 有低清版。

Lm

歡迎miwa姐

你就好，有得上紅白

仲有mssl

我都想睇櫻子演出

TV 出演

フジテレビ「ミューサタ」
12月10日(土) 28:15～28:30
12月17日(土) 28:15～28:30
※コメント出演

jpopsuki已經有oshareism全集高清下載

謝謝巴打
可惜不在香港網絡較慢，回來才看

唔駛客氣，你在artist欄打 大原櫻子 就搵到

オリコン 2016 女性artist break ranking

雖然只計新進女歌手，但櫻子今年仍保第二有D意外。

希望係反映緊現實
我都信oricon的

oshare-ism真係好精彩，睇到好多櫻子的新野

係咪要acc架

尋日已經係fb睇左低清版

我聽日俾邀請碼你

巴打請順手俾埋我

唔該哂巴打

好呀，我逐個pm,好似有10個名額

lihkg係咪未有得pm住
要過番高登pm?

咁唯有過去pm

麻煩哂

原來要你地俾email我先得，等你地pm

但記住以後下載完要做種
盡量令自己上載量對下載量的比例高D

仲有千奇唔好用迅雷下載,要用utorrent

遵守呢兩點acc就唔會被bam

一拳巴打可以check email,
記住只可用utorrent下載，一樣好快

咁橋今次呢個oshareism的seed係freeleech，意思即係唔計下載量
但你地下載完100%都繼續做種對個acc都有好處的

岩岩pm左email俾你，唔該哂

留名
第一首係聽瞳

已invite

聽新碟 V

收到謝謝林田巴打。昨晚住郊外收不到網路。

有買碟好鍾意佢把聲

唔該哂，今晚番去down

再聽Carvival 會比聽CD更好

oshareism節目最尾有一封櫻子家姐寫俾櫻子的信
主持就咁讀出來但係無show俾鏡頭睇
內容好有趣
我尋日空耳聽左抄左出來
今晚想中日對照post出來同大家研究下
有聽錯譯錯請多指教

太感動，辛苦了。

櫻子 ig 更新

Vivi 2月號

是否有點天下太平了？

日本推友自製櫻子medley 第二彈

櫻子 Little Voice 訪問

自暴其短，但佢咁細粒，大胸比例會好奇怪

不過呢件衫真係幾特別

外套和工人褲完全唔襯

ライフにはいつもおくれ行くし、歌ってる曲ほとンと聞かないし、出てるドラマ見てないし、その日、どこでどんな仕事しているか全く知らなくてごめんなさい、
一直以來一起生活,你唱的歌我完全沒有聽,你出演的劇集我完全沒有看,
那一日,你在哪些地方做怎樣的工作我亦完全不知道,對不起呢!
私は大原櫻子のファンではありません、だって、私はファンだったら、ファンに見せられない顔や心は誰に見せるのでしょうか
我並不是大原櫻子的Fan,但是,如果我是你的Fan,你不能展示給Fan的臉孔和內心,還能向誰展示呢?

私は昔から変わらない、あなたのお姉ちゃんです。走り続けるエネルギー品大原櫻子。だって、疲れる時があるでしょ。そんな時は私の隣に座って、少しボンヤリと一緒によく遊んだ日のことでも話しましょう。私はいつでも歓迎です。その時間がまた明日一歩踏み出す活力となるのなら。
我是那個從以前就沒改變過的,你的姐姐。繼續跑下去的能量的特質大原櫻子(??)。也有疲倦的時候吧。在那種時候,不如坐在我的身邊,談少少那些我們呆呆地一起遊玩的日子的事情吧。我任何時候都歡迎。假若能把那些時間變成再向明天踏出一步的活力的話。

有錯請指點

篇野就算有少少文理不通,大體意思都大約睇得明
覺得佢家姐篇野講得好直接,好真
櫻子由佢放上電視個人都好欣賞
對佢又更加另眼相看

多謝林田巴打的翻譯
佢家姐果然係作家
佢聽緊家姐封信時的表情好可愛

武

我是真悟 的櫻子劇照。雷

唔係咁既造型扮唔到細路丫嘛

角色設定好似係7/8/9歲小妹妹

似精神病多過八歲

Carvival DVD/BD 特典

終於等到Carvival 的special live trailer

櫻子twitter 短片

連續兩次舞台劇個造形都咁大整估

正 一陣番去慢慢睇

黎緊進演果套音樂劇應該好少少

little voice應該係女神夙造型

其實成個舞台劇除左高畑充希之外D造型都好唔掂

門脇反串個造型都算係正常人

其實點解今年入唔到紅白？

可能都係有舞台劇時間唔就

今年少左一個位，又選一些無厘頭嘅入來
Jpop糸個人女歌手得 光妹丶西野同miwa
較年輕的個人女歌手如櫻子、西内馬利亞丶家入丶山本彩 等等全部冇份。
我都好想家入可以入。

其實上年櫻子入選是一個特例

紅白真係神神化化
但每年都搞得幾好睇
所以有點對佢又愛又恨

Mステ都冇份

同音樂劇撞期一定唔會有

水手服櫻子

歡迎小超人巴打

我是真悟preview 場後和漫畫原作者 楳圖和夫合照

多點人加入就好！

日本最高學府東京大學，每年秋天都會票選出顏值最高的女學生當「Miss東大」(ミス東大コンテスト )。而今年則由文學系正妹篠原梨菜奪下，新的獲勝者還意外撞臉歌手大原櫻子
[/url]

對眼好似

髮型的類似

笑起來的酒窩也有點似

新加入留名

MSSL 連 家入和miwa 都冇
反而我麻麻哋的 上白石 有分 （靠你的名字）
不是說她唱得不好（其實也不突出）只是一想起佢 舞妓はLady 的舞妓扮相 已形成心理陰影

歡迎巴打

又有個莉菜
咁橋樓上撞面新聞的主角又係叫莉菜

唔怪得上白石個樣咁似曾相識
舞妓はLady 係櫻子有part唱歌跳舞個套？

是

藤原櫻竟然上到MSSL
完全唔覺得有紅歌或高人氣

上白石只是一個聲優
歌聲完全沒驚喜
唱功亦未見

有種預感櫻子只會在FNS同人地合唱人地的歌
仲要得好少部份
希望唔好真係咁慘啦

電視劇主題曲 Soup

月9女主，算係咁

唔好咁玩啦
算半個親生女（她謊 是富士的）俾佢solo一首啦！

新入留名 叫做上年去過live咁

好羨慕巴打

歡迎
巴打去左車lee扑岑定cosmos tart

藤原櫻我都幾中意
唔係唱soup就係好きよ

我以為佢係岩岩出道添
原來做聲優之前已經拍過戲

1st tour都有去個D真係真飯

唔想首sign只係出現係演唱會
好想音番都聽到

今年如果唔係有武道館，真係輸哂俾上年
明明演唱會的歌舞排得咁正
偏偏浪費哂好多宣傳機會，
拎唔到更大的注目度

上電視節目都唔宣傳一下自己隻DVD

我都好鍾意櫻子笑的時候的酒窩同埋摺起的面
睇落去好似軟綿綿咁，好得意

我宣佈，我成功轉到名

巴打由櫻子轉過來？
之前唔知邊個巴打用大原櫻子又唔蒲頭

好似係oricon最想交往排行榜

係呀，我間中就會試下轉名

Cherry Blossom 5月7日尾場
唔敢啦真飯 呢到咁多高人

我覺得巴打你去過1st係真正贏家
好彩今次3rd tour都好多突破
我同呢度幾個巴打去過都算有返的意思

巴打買到cherry blossom 尾埸真厲害！細場應該很好feel

看了第一夜的36組合唱後，藤原櫻和山本彩有3次合唱，她們的首本歌都只是合唱，應該不會有solo. 估計櫻子也差不多，很大機會和人合唱 大好き。

其實都唔錯既，都有d新鮮感

有冇睇番blu ray check下自己有冇上鏡

細場係幾正嘅, 同個台又近, 但有時有啲㗎仔比較麻煩啫
碟會買, 但唔會特登走去睇翻自己

我未去過日本睇show. D㗎仔點煩法？

簡單講就係所有做飯嘅通病, 覺得自己與別不同囉
香港嗰啲多數比較隱晦, 最多上網或者同朋友吹水嗰時FF下就算,
㗎仔係會真係做埋出嚟

我果陣睇隔離d架仔又幾正常，仲好投入添

男果邊竟然一個嵐既都冇

櫻子ig 更新。好可愛

無啦啦著和服

因為之前改唔番

不知會否是做吳服店kimono walker雜誌的model?

Little Voice新照片

富山公演6月3丶4日兩場
另外北九州亦決定公演

個造型咁好睇真係有少少心郁郁想飛去睇

依家有邊幾到有公演 ?

只係見到天王洲(即東京品川附近？)
同埋富山

有無巴打打算睇
唱歌為主的話吸引度都幾高

15-28 每日都有 ?
係既話可以去

第一次聽佢唱歌把聲真係勁似YUI

睇埋套戲直頭變埋佢fans

巴打又鍾意YUI?
咁要聽日櫻子3rd tour的sign同埋scope
高音時把聲真係好似

其實好有多野可link起yui同櫻子

yui上年睇過櫻子的表演

要望一望佢先訓得著

歡迎kamo仔巴打。這海報我也間中拿出來看一下

原來你都有留意到

好似係15年唔知邊隻single個期，好鍾意呢個look

今晚好似係fns歌謠第一夜，即係聽晚有櫻子？

真夏太陽

第二夜係14號

GIGS 2016年7月號

歡迎柏金巴打。我也是阿仙奴球迷

咁我都係倫敦球迷

車仔 定 熱刺？ 不會是 槌仔或水晶宮吧？

歡迎超人巴打

多左好多新面孔

唔記得左冇睇到
好彩今日唔係第二夜

正常我都係睇唔到，要等人upload.

唔駛睇直播啦
年年都係睇高清全場自己飛去櫻子個part

我睇櫻子同miwa

其實我好多都想睇，所以好多時都會睇哂

今年d合唱都幾吸引
上fb page頂住癮先

睇住yui收山

第一次聽佢把聲係佢唱 ちっぽけな愛のうた
第一句把聲似到
都應該有年幾兩年前

youtube個個live會唔會有完整版？

第一頁條link已經係暫時最完整既version, 真完整版要等12月尾出碟

上面首cherry頭段真係好似yui
其實我本身唔覺 果陣聽yui都冇一聽就鍾意既感覺
我覺得櫻子把聲比較響d聽落好精神 唱真夏的太陽果類既歌更加加哂分

你係咪kiss過櫻子?

今晚已經有
但我傾向睇藤原櫻

Tokyo Girls Music Fes 2017出演決定

2017.3.26 国立代々木第一体育館

藤原櫻

miwa同藤原櫻都
仲有山本彩

ちっぽけな愛のうた 的兩個live version

官方youtube的完整版我試吓今晚upload上bili

到時應該已出了新single

櫻子ig更新。儍傻的櫻，我最鐘意儍更更的女孩
如果下一期kimono walker是櫻子做封面就好了

The Love bugs 忘年會
好可愛的笑容，治癒了飯後的睡意

Kimono Walker封面擔當 2017年3月上旬發售

可以看見櫻子可愛的和服照，等不及要買了！

另有一幅正經一點的相在twitter

和服照連彈

城田優生日

鍾意呢張多D!

尋晚fns冇櫻子喎，14號唔知有冇

14號出。半個親生女唔會冇份

仲有無其他？

jpopsuki有尋晚個FNS, 真係多謝你個acc

呢個網好方便
記得做種

我依家個ratio 13.04

我好似上年開 依家得番2.幾

ちっぽけな愛のうた官方youtube的完整版

間唔時就有D獨家正野

介唔介意share埋邀請碼比我

好呀明天給你

FNS出左合唱set list
櫻子和家入只得一組合唱自己的歌
出場仲少過井上苑子

官方twitter 浜松公演前的照片

越來越受日本人重視的Billboard Japan (M S 開始每周報一點Hot 100) 公佈了2016年ranking.
櫻子今年要加油了。

我是想說櫻子明年要加油了。

真係daisuki

睇左第一夜的set list都估到係咁

林田巴打，你上次給我的邀請因為yahoo放了去junk mail，我今天才找到但過期了。可否再發一次給我

失望
被無視的感覺
daisuki呢的歌一早唔應該推

下年再努力

好的

今年待遇真係差得緊要

沒法子，今年只推一首普普通通的single.
希望下年有電視劇或電影的tie up

雖說電視劇收視差和主題曲的實体銷售平平，
但看Recochoku 和 Billboard Japan 的年間排名，電視劇主題曲仍是受歡迎而有較高播放率的。而且櫻子仍未tie up過電視劇，希望明年有機會。

巴打你要去高登pm email俾我先得，
我的名同呢度一樣

首daisuki真係太普通啦

如果唱サイン就好啦

而且FNS夏季果次已經唱過

希望出現奇蹟有得solo一首
只合唱一首實在太少，家入都合唱了兩首

FNS夏季明明仲好地地有得不斷出
究竟之後發生咩事
仲要出少少都用左來唱daisuki

好 番去搞

蕂原櫻屌打大原櫻啦

兩個把聲差咁遠 咁都有得比
如果你話彈結他技術既話就係既

咁藤原櫻的音樂造詣係較高，小時候能自己製作唱片拿去擺檔。
唱功和聲缐則櫻子較好

韓國電視台tvN 番拍「 她謊」做電視劇。
不是櫻子演的磨菇我沒有興趣看。

咁都拉得長做電視劇

又冇櫻子又冇首歌
邊會睇

林田櫻子巴打pm左比你

希望人到時煲完韓版會搵番櫻子版黎睇

已sebd

家入leo都開武道館了
櫻子的優勢唔見哂

有競爭先有進步丫嘛

其實我覺得leo的歌同實力的好好
佢係值得有武道館的
只係人氣硬係好似差D咁

因為好多最後都睇樣

佢最近個新髮型幾好睇

原著漫畫的故事不同，夠長拍電視劇。

家入出道至今變化不大。失了新鮮感。
不過佢D歌配信銷售一直不錯。可能因為是tie up電視㓺。

櫻子似乎不太專注於音樂，一直都話志願是女優，可以說是她自己的問題。
但一直認為她的歌唱天分遠高於她的演戲天分。

家入同櫻子最近都變靚左。尤其是櫻子，上番組的衣著和化妝都很好，真的變成小美人了。

今晚富士電視台 ミューサタ‏ AM4:30放送

TALK GUEST：Da-iCE
TOPICS：#岡崎体育
MORE PUSH：#大原櫻子

睇落關注度係較低的節目

我其實一向都幾喜歡leo的個人風格

播一段錄影片段宣傳DVD / BD .

髮型好好睇

最近D髮型同衣着丶飾物都幾好，係咪換咗形象顧問？

之前個形象顧問亂咁黎

櫻子 ig 更新 電車片

未必，不過最緊要都係keep到呢類造型就好

ig條新片好搞笑

可愛絲帶操

穿著鬆身衣服好鬼笨拙可愛

又變番小朋友

不知道為什麼，總希望她永遠是少女。
好像父親不想女兒長大一様的心情

點解可以咁可愛

好好笑 但好似幾好玩

肥o都o都好過癮

USEN有缐音樂放送年間ranking.
好似冇乜代表性，不過見到櫻子上榜就一下

2016年度 USENインターネットリクエスト年間ランキング 集計期間：2015/12/01〜2016/11/30

*1 365日の紙飛行機 / AKB48
*2 Mint / 安室奈美恵
*3 Hero / 安室奈美恵
*4 花束を君に / 宇多田ヒカル
*5 未来 / コブクロ
*6 前前前世 / RADWIMPS
*7 もっと / aiko
*8 あいたい / 林部智史
*9 クリスマスソング / back number
10サイレントマジョリティー / 欅坂46
11 やさしさで溢れるように / Flower
12 ラストシーン / いきものがかり
13 トライ・エヴリシング / Dream Ami
14 恋 / 星野源
15 魔法って言っていいかな？ / 平井堅
16 恋を知らない君へ / NEWS
17 Dear Diary / 安室奈美恵
18 大好き / 大原櫻子
19 涙のない世界 / AAA
20 fragile / TOKIO
21 海の声 / 浦島太郎（桐谷健太）
22 No more / EXILE ATSUSHI + AI
23 薔薇と太陽 / kinki kids
24 復活LOVE / 嵐
25 THE DAY / ポルノグラフィティ
26 Welcome to TOKYO / 三代目J Soul Brothers from EXILE TRIBE
27 黒い雫 / Superfly
28 涙 / GENERATIONS from EXILE TRIBE
29 Joy-ride〜歓喜のドライブ〜 / EXILE
30 PERFECT HUMAN / RADIO FISH

佢個統計時間太長，個個投哂年頭d歌，真係勁果d歌都上唔切榜

The Love Bugs DVD 實物
見到又有D想收藏

買漏左依隻添
下次出新碟順便買埋

幾靚

你地睇過呢d片段嗎？
我是真悟的gif

唔識share gif

你果幾幅係jpg黎既，應該upload既時候已經出左事

原來「わたしは慎吾 」的導演Philippe Decouflé都幾出名。櫻子好好表現的話或者可以增加在西方的人脈關係，長遠來說對佢夢想在百老匯演出有幫助。

即係要佢學英文

佢D英文應該唔掂，唔知有冇惡補

今天是家入レオ 22歳生日。

我都見到佢post蛋糕

大原櫻子 わたしは真悟 ミュージカル 公開映像

原來今天是「她謊」公映3周年
櫻子何時再拍電影呢？

我覺得戲應該短期內都唔會有, 有新碟出同間中有劇拍下我已經好滿足

情願佢專心做歌手
音樂劇就無辦法，始終係佢夢想

一頭講完，一頭公佈在すす的「チア ダンス」做吓配角仔和唱主題曲，插曲

■「チア☆ダン～女子高生がチアダンスで全米制覇しちゃったホントの話～」特報

晨間電視報導

正呀

可以聽多一點首 「ひらり」幾好聽，容易入腦

正呀喂，電影主題歌，下年瘋狂上電視

靜雞雞去拍電影，不過應該戲份唔多，我估出場幾分鐘嗰隻。不過最緊要tie up套戲有新歌聽

櫻子ig 更新。

電影公式site的新相

不如櫻子的經理人考慮下幫櫻子爭取D主角返來做，俾多d人認識
另外希望呢套電影紅到，帶紅埋首主題曲

有新歌

拍依套戲唔駛統一剪哂suzu個頭架可 ?

已經拍完啦

感覺自從藝人management 冇用Fuji Pacific後，好像比之前多job. 尢其是多了演出其他電視台的番組

咁早架 我以為會好似日劇咁，播之前幾個星期先殺青

因為電影後期製作需時較長

今次首歌好似話好啱畢業禮用，上映時又是日本高中畢業禮的時間，希望可以因此而紅啦

之前看朝井遼的小說「もういちど生まれる」，其中名為「もういちど生まれる」的短篇我一邊看，腦中就一直想著櫻子和すず很適合演故事中的孖生姊妹。近來朝井咁紅，希望這小說可以映畫化又找她們演啦（純屬幻想）

好似已經做緊FNS

fns幾時出場

謝謝。但在外面看不到

留意日本時間快一小時

櫻子出左未？

應該過左 9點後再出

仲有得再出場咩？

咁返來等高清

上面22:00以降張圖有佢個名

係喎
我要sign!

呢條LINK好似順d

可能係D大合唱medley

眼鏡櫻子

要番去dl番黎睇

好懶訓左係度

帶眼鏡也很可愛

QQ

19:00嗰段應該係大班人唱聖誕歌。22時後合唱「大好き」

準備出場啦

就黎到啦😍

又出左街坐巴士中

花花同櫻子都好正

雖然係大好き，但都好正

櫻子個髮型好好睇

拍檔嗰兩位唱歌都唔多掂

花花好D但井上苑子令我好失望

西內有得solo自彈自唱

原來吉川晃司都有首歌叫over the rainbow

西內係有料而且様貌歌聲都好好
不過我唔鐘意佢太似韓妹的style
今年佢D細碟實體銷量同配信銷售都唔掂，在billboard hot100表現都差，証明唔叫坐。
不過佢似乎受力捧，又有月9做主角，相信會唱埋主題曲。

其實有好多首歌都叫over the rainbow

井上苑子真係唱得好差,
狀態問題?
次次三人合唱緊有一個車禍

月9主角好似未firm實？
俾佢做到會唔會變第二個藤原櫻
藤原櫻soup隻碟好似幾賣得我都買左隻

繪利花同櫻子高水準演出

唔知櫻子有冇得上cdtv呢

剛剛做完,KINKI KIDS medley埋尾反而有點悶

我睇完alexandros就冇咩心機睇

我都係

正 謝謝巴打

咁快就有

井上苑子阿婆聲

狀態麻麻
花花係idol唱得算係咁啦
櫻子把聲太好聽姐

狀態真係麻麻
睇佢其他片都無咩事
依家聽daisuki就諗起佢把聲

Alexandros今年有點停滯不前feel(同櫻子有點相似),
新album vocal好似麻麻

因為你係乃木的飯,佢channel有upload
所以咁快

其實係
youtube其實好少櫻子片

依家見親兩個V隻手勢就覺得佢準備跳恋ダンス

櫻子個新ig post先知佢平時原來係戴con
近視妹 好可愛

這也是我一直說的櫻子經理人公司不懂得利用youtube來宣傳推廣。不少組合在海外走紅也是因為YouTube
櫻子的YouTube channel真係冇嘢睇

讀名門初丶高中，好難冇近視

以前fans club都有過張相係戴眼鏡，前排佢ig飲酒果張都係戴眼鏡

櫻子ig 更新。昨晚的合照

編舞師Mikiko的功力。這樣簡單的舞可以咁流行。
沒聽jpop很多年，首次看她編的「Flash」的PV時真是有驚艷的感覺。

突然發現「Realize」雖然唔係突別好聽，但原來都幾入腦，兩個月前只聽左幾次，竟然今天仍能把整首廣告歌哼出來。

「わたしは真吾」富山公演，名產合照系列。
來源：公式twitter.

好正

名校書生妹

呢堆都係

同leo同一間後台房，仲要加兩個心心

戴眼鏡都好可愛

家入都俾好多意見佢。

HO QQ

這個視頻14秒在背景開始播ひらり。也算聽了主歌和副歌了
28秒開始有櫻子的舞姿，非常有型

講起其實thank you個mv都有眼鏡look

邊度？

長方型眼鏡好似先係櫻子自己的眼鏡

很久之前訪問櫻子，她說家入在作詞方面給了她很多心得，又建議佢睇多D書來增加詞彙

有無可能搵到link

櫻子呢個名校生讀咁多書都無詞彙

真係要時間找找

同櫻子ig個張有少少唔同

右邊twitter發的相

屌
youtube已經del左尋日fns條片

唔係掛
官方channel都搞

fujitv正仆街

抵佢沉淪

唯有睇bili

上jp seek 論壇的live區 有櫻子繪梨花的cut
仲有聖誕歌

快d出碟啦啦啦啦啦啦啦啦！
好想瘋狂聽ひらり

我估2月尾至3月頭。電影上映前出

今晚返去睇吓先

上amazon訂咗家入best album 初回限定盤A

小朋友櫻子ig 更新了2段下雪的影片。

這段片有較長的櫻子跳舞片段

さくすず

そして14日に解禁された
チア☆ダンの主題歌が
私の大好きな親友、大原櫻子様の"ひらり"
やっと言えたね
嬉しいよさくちゃん
嬉しすぎるよさくちゃん

もう、私は毎日きいてます

見到雪會興奮成咁

櫻子都著露肚臍的跳舞衫

證實冇六舊腹肌

咁佢條腰又唔係粗，唔知點解有時影相影到成個水桶咁

算幾粗了，可能著衫都有關

贊成櫻子努力試多點不同形象

大原櫻子の勝手にTOP3！
クリスマスに欲しいもの♪
第1位：たこ焼き器
第2位：ワンちゃん(ちわプー⁉︎)
第3位：ウォーキングマシン

會唔會好多fans送這個俾佢，攪到成屋都係

FM802 年榜第4位
大原櫻子「大好き」
5月-9月 18週連続入榜
7月內1位2回、2位2回獲得

又是沒甚麼代表性的榜，貼出來J 一下

Google 一下，發覺這個以關西為主的電台不喜歡播J家、48、46、等等idol groups. 唔怪得櫻子可上榜

播的歌和主流榜有幾大分別。

第二位係咩黎

有好過無
反而有點驚訝家入同高中同級生的合唱成話題trend
twitter同yahoo search ranking都上到第一位咁上下

可能個台有さくふぁむ

以為fns相對少人睇

如果上到oricon 年度單曲榜或billboard japan年榜呢類就好

🐶

有時年輕人的潮流好難估，好似 スキコト收視咁差但在Twitter年度hashtag 榜竟然係唯一入榜的電視劇。傳統的指標已經未必可以反映年輕人的喜好

Billboard Japan 2016年度排名

Top radio song :
大好き 排73

Hot100 :
2016年間是不入前100

2015年有2首歌入top 100

Top album:
V 排86

Top album sales
V 排90

原來仲有個radio song排名
album sales入到圍都唔錯啦
今年日本樂壇有少少回春，競爭大左好多

2016年度album排名只係比上隻happy跌左少少

這是哪個ranking?

唔知係計什麼的
原本係有銷量數字的

好像是以發售日排的

如果累計唔知有無頭一百

櫻子twitter 短片。

【FANCLUB】
2017/3/26(日)開催「TOKYO GIRLS MUSIC FES. 2017」、FC会員限定先着先行チケット受付は明日からです！
FC限定チケットのみ“TGM2017コラボラバーバンド”をプレゼント✨

應該有

好靜

今天沒新聞。
勉強和櫻子有一點點的關係的，是スキコト 再成為 Google年間電視劇搜尋榜 第一

妄想mode:唔知櫻子呢段時間有無默默接左富士的月九主角做，只係未公開呢

我都想。不過smap x smap 完結後，月9是否能延續下去也成問題了。
冬季月9未開始已被人話抄襲 逃䎵，多數會gg.

妄想mode:其實甚麼電視台也好，可以主演和唱主題曲就好了。

昨晚半夜ミューサタ訪問

想拿車牌，不會迷路吧？！
和男友遊車河？！

小弟日語無力，巴打們可否翻譯一下2017創造 那一段？ 謝謝！

有新野睇？

訪問櫻子2016年回顧和2017年展望
櫻子說17年展望是創造

唔通係作曲？

我都想知，不過聽唔明佢噏乜

講得太快聽唔切
日文好廢

ひらり一部分歌詞

只係聽到第一段佢真係打算同男友去橫濱去旅行
好坦白的櫻子

咁快公佈有男友會唔會影響氣？

sorry其實係我

須然想佢幸福，但唔該出多幾隻大碟才去結婚生仔

唔會咁快既 ,
始終偶像路線

未有歌聽，唯有跟歌詞自己唱

Live Fans Award

大家快去投票！

投左

投左兩票加叫埋fd投

有人話好像每天可以投一次

唔知訪問時問呢樣野有無同公司夾定既呢?
又會咁直接答有
換轉48系應該已經被公司封殺

已投

總結一下music shutter,第二段的大網
前半的重要資訊不多
櫻子主要話自己今次的武道館之旅會場大左,人多左,感覺正左好多
另外又比較音樂tour同舞台劇有什麼分別,同埋舞台劇方面向前輩學左好多野
2016總結係自己範疇增大左

最後講創造,櫻子話2017年想靠自己做一些創造的事情(我估好大機會係寫歌,果然同我諗法一樣),自己一直以來創作方面完全不足(強調左幾次好不足)

所以呢個節目最重點部份我覺得係講創作,同埋佢有男朋友

上次3人女子會個節目果陣好似話仲未拍拖

有印象，上年cdtv唱忘不了你時，
仲有個好似pon的節目話自己戀愛經驗係小朋友程度
估唔到唔聲唔聲已經

不過對象唔知會唔會係鬼龍院翔

貼多一次
費事巴打們睇漏眼miss左

總結一下music shutter,第二段片的大網
前半的重要資訊不多
櫻子主要話自己今次的武道館之旅會場大左,人多左,感覺正左好多
另外又比較音樂tour同舞台劇有什麼分別,同埋舞台劇方面向前輩學左好多野
2016總結係自己範疇增大左

最後講創造,櫻子話2017年想靠自己做一些創造的事情(我估好大機會係寫歌,果然同我諗法一樣),自己一直以來創作方面完全不足(強調左幾次好不足)

所以呢個節目最重點部份我覺得係講創作,同埋佢有男朋友

第二段訪問再補充多少少
櫻子話一開始係話：2016年都係好忙碌好多野發生的一年
自己吸收左好多
今年(2017年)希望用自己的理念，慢慢一步步的做一些東西出來，自己對此都幾期待

如果開始作曲就好了 日本人對singer songwriter 有特別偏愛

關於男朋友那一點，有人認為是訪問的人逗她 和男朋友去？ 意思是到時找個男朋友一起去。
雖然我覺得這樣解釋有點牽強，不過如果櫻子真的承認有男友，應該有新聞價值，會有網站報吓，但暫時仍未有任何報導，我覺得有點奇怪。且看明天會否有媒體講吓。

但櫻子 “係”左兩野可以點解讀做唔係陪男友去
櫻子本身係有演員的背景同富士的人，照計有男友既話好難無媒體報
即管睇下有無新聞

我都好想係你話網友講個個版本
即使知道就算佢暗中係有男友

好似福山雅治一宣報結婚，公司股價即跌一樣
點會無影響fans們的心情

呢一邊箱呢單都幾估唔到
搶先有月9女主的西內要結婚

如果個 “係”係敷衍男主持的話，
櫻子之後請快解話

金爆
唔會掛

好似唔係，係劇名黎，傳媒放大左結婚兩個字

係喎，睇真D係標題黨
咁既題材櫻子唔拍我都無咩所謂

那位網友的意思是 ：
訪問的人問題的意思是「到時找一個男友一起去」，即是目前未有，到時找一個的意思。所以櫻子勉強答「是」也沒關係。

依家月九冇哂光環，拍下火十食住結衣bb個勢仲好
雖然兩樣都冇

不過月9D主題曲仍是紅，恋仲、Love Song同スキコト的主題曲都好hit

今季果套呢？我連劇名都唔記得
我覺得去到スキコト為止都仲有少少月9味，今季真係冇哂，睇下下季救唔救到，救唔到就應該玩完

可以轉載那位網友的留言來看看嗎？

V排86

其實純粹是n姐她個人猜測，不是照字面意思去解讀。
不過其實我看片當時我也覺得有這個可能，不是給人偷拍到的話，正常是不會自爆的。一個未站穩腳步的偶像，公開有男友係好大劑的。

上年2015。happy 上榜三十幾個星期，排40
今年退步了希望明年進步番。出道不久，將來有的是機會。

奇怪今年 藤原櫻丶山本彩和家入的大碟也沒有入top100. 可能今年多人大物復出

個排名又好似同之前個銷量排名完全唔同咁既

“好像今天說有男友了”是什麼意思？

個時序係由下至上喎

因為billboard hot album 唔只計實體和配信銷量，仲計埋CD在PC的播放次數。V 在 CD播放上是表現較好的

至於billboard hot100 仲計埋 電台播放次數丶國內動畫再生次數（如YouTube), twitter retweet 數

淨係計PC播CD, 放左落電話狂loop果d又唔計

因為mobile聽收集唔到數據，所以計唔到。而CD放入PC後，作業系統會走上一個website 度讀取隻CD的資料，所以可以統計得到。

但有幾多人次次聽歌都會入隻碟落電腦丫

所以其實已過時。

更正：唔係作業系統，而係個media player會去讀一個叫Gracenote 的網站。

咁其實係咪唔一定入cd, 只要係用windows media player播歌就得

今年紅白歌list ##fatc

用media player播CD才會去網站找歌名丶歌手等資料，因CD本身沒儲存這些資料

聽mp3 之類的file，歌曲資料已儲在file中，不用再去上網找，所以記錄不到

今年不知有沒有心情看了
較有興趣Perfume 丶光妹丶生物股長、miwa (不過覺得今次隻歌麻麻，套電影的橋段近一年太多人用過）、AAA、勉強聽下X japan

日本18:00更新了ranking. さくふぁむ 的努力。
其實可能得好少人投票這個

我最愛的男丶女歌手在第一

應該都會睇架啦，31號唔想出街同人迫

會唔會勁左少少

我都係睇下miwa生物radwimps

miwa唱呢首好好聽

正

呢首正，好聼過原唱。

不過radwimps個版本睇戲嗰陣聽都正

原唱係指radwimps版定係上白石萌音版？

勁爆，我用左3個分身來投票

咁我知道以後要點聽櫻子的歌了

多謝巴打提醒，擺左烏龍都唔知tim

Radwimps . 萌音只是cover. 原來佢仲有個妹叫上白石萌歌，又係唱歌的，最近拍了個廣告

發覺jpopsuki 要升ratio 最容易的做法是搵D新嘢又係freeleech 而又多人正在download的 （如 12.17 mon to 播的 cherry blossom )。 下載了不計你download, 但上載計，一邊下載，一邊upload俾人。完成下載後，已上載了幾百M。

有心呃ratio其實唔難

yes 歌謠祭掛幾日已經up左百幾gb..

之前個ratio去到百幾，最近down左幾隻single就跌番十幾

Amazon 成功過數, 23至24收貨。
聖誕節老婆出差幾日，可以一個人在家狂loop 碟

日本fans 的實物圖

我都係上網訂
不過係經代購上日本樂天買
希望快d收到
好想睇勇氣微笑
本身好鍾意呢隻歌

仲有 ちっぽけな愛のうた

我未用過代購，想問用代購有甚麼好處？

我amazon都成功過數了

因為個陣樂天個價特別好，但因為唔係樂天海外，要用代購先買到
計過數都係咁買抵d

OIC
樂天特典

Amazon 特典

簽名好正 雖然係複印

唔知抽獎有乜奬品？中左會唔會要去日本拿？

有抽獎卷在碟裡？

右手邊那張是 「CARVIVAL 宝くじ」付きライブフォトカード

草刈浩司的 ig 提到初見16歲的櫻子時的情景。
之前雑誌話初期他有教櫻子結他，之後不知仲有冇教。

koji_kusakari12月21日発売
大原櫻子 CONCERT TOUR 2016 ～CARVIVAL～ at 日本武道館
サクちゃんと初めて会ったのは2012年の冬。下北沢にある小さなスタジオの1番小さな部屋でした。彼女がまだ16歳、小さな身体で大きなギターを抱えて目をキラキラさせながら『いつの日か日本武道館で歌いたいです。』って言ってました。見事にその大きな夢を叶えた大きな作品です

今天繼續第一。 可能冇乜人留意這個投票。

原來正式出道之前已經識，唔怪得咁熟

應該係她謊果陣先識 然後教

12月23個music station super live
見唔到櫻子個名呀呀

係呀，同舞台劇撞時間
今年的音番應該無得再上喇
2017再努力

cdtv呢

希望有啦，cdtv上得應該都會有兩首唱

公佈左第一輪16位，暫時未有櫻子

tbs不是櫻子的主題，靚時間未出係正常

不過已經有leo

德國玲奈個ig, 左上角有櫻子個名

好正的火車
唔知有幾多架係咁呢

原來係改圖來,請無視

櫻子有無在封面出現?
大家個妝太勁,認唔到

之前這張照片就是vivi 2月號的

應該不在封面

Carvival DVD 首天
DVD總合chart 第8
DVD 音樂chart 第5

有第5都算唔錯,發售日都完全無氣氛既

可能因為電視之前播過 ?

就我都無貢獻DVD銷量
只買了bluray

leo的新歌出了完整MV
同櫻子首 瞳 角色一樣
都係高中足球比賽應援歌

Vivi 2月號 好像得1 頁

求link. 謝謝
YouTube 上的是short ver

TGM (Tokyo Girls Music Fes) 公投演出歌曲
到時會唱3首

投左「サイン」

CARVIVAL 收左貨。抽獎卡背面。完全唔講有乜奬品

都係jpopSuki

宜家起碼有櫻子公司地址，可以寄禮物比佢

等我寄個燒烤爐俾佢做新年禮物

映画『チア☆ダン』
最新情報
さらに本日、このダンスを踊って動画を撮り、応募すると…なんと！優秀作品は大原櫻子さんが歌う映画挿入歌「青い季節」のチア☆ダンオリジナルミュージックビデオに採用されるという、WEBキャンペーンもスタートしました（続く）

似乎「青い季節」也會有PV. 但貌似不會太快有得睇。

櫻子twitter, Instagram ,official site都冇動作，靜若止水。Instagram 已成個禮拜冇更新。希望係佢又靜雞雞拍緊嘢，定係只係忙音樂劇釆排？

近排有少少反常，連出碟都靜到嘔，連歌迷都係
可能櫻子默默努力寫緊歌？

電影mv通常唔會太紅或有太大標誌性

青い季節 公開

咁樣又幾得意喎，以為只係cut電影片段
比想像中得意好多

冇得揀君になりたい

這個mv係一個sample 俾比賽參加者參考。

首歌啱曬櫻子唱，melody 好似動漫歌. 同step嗰類，不過step好聽D。

有新歌聽吓好過冇。

幻想mode: 如果櫻子真係閉門寫歌就好啦. 出年出新碟希望有她寫的歌

唔係仲做緊舞台劇咩，上次love bugs果排都係冇咩聲氣

魚與熊掌
好難揀

有得選3首就好了

應該采排緊明天京都公演3天。
釆排都應該有空閒時間，以前釆排時都會拍吓片或相放上ig, 所以幻想緊櫻子用小小的空閒時間寫吓歌。

可能同suzu係line吹緊水咋

痴埋すず度，唔好學佢周圍𠝹仔。不過近半年すず都乖左，可能櫻子帶番乖佢

兩首都咁鍾意

suzu感覺唔太正氣

跳舞片有個唔知乜肥婆都無櫻子

片中係主角校隊成員，櫻子是競爭對手的主將，所以不在此片

應該俾多啲options 可以順手做埋民意調查，知道fans 鐘意櫻子唱邊類歌

會有櫻子隊的MV嗎？

幾年前yui活動休止時，都有歌曲投票，結果由好舊的二專side track拎第一，而唔係最熱門的CHERRY或goidbye days

就好似至今最多櫻子fans鐘意的，仍是ちっぽけな愛のうた。

我估冇。我估睇電影先有。

未有二專時我都係最愛ちっぽけ
希望下年有大熱的代表作
好想見證櫻子大爆發一次
因為覺得佢真係好有條件
台風同唱功的魅力日本近年已少見

好睇時運，星野源也能爆紅真係吹佢唔脹。
櫻子還好年輕，先裝備自己再迎接將來的機會。
如果今年能寫出像樣的作品，已算行前一大步。

星野源係有實力的,不過運氣當然幫到佢一大把
正如你所講,櫻子如果能夠出到高水準都歌(唔好再係Daisuki就流)
旋律如果能夠突出D,好動D,起碼紅的機會會大D
至於能唔能大紅,真係睇到時其他野夾唔夾到,始終都係好講運氣

起碼要好似星野源咁安排到有劇集主角做,搭一個有名氣的演員
如果無主角做,就唔需要咩月9了
希望櫻子經理公司做到野

星野源有實力 但運氣都多
perfume編舞又幫佢首歌編舞
又有結衣跳恋ダンス

我都收到carvival隻碟
抽獎會唔會同fc一樣，都係抽把遮

其實唔係結衣套劇佢都幾難會紅
不過另一邊藤原櫻都有福山雅治帶住
但似乎就差得遠

藤原櫻靠福山都紅過一排
無人帶住就沉番落黎
星野源未有呢套劇
上年都上過紅白啦
還好啦起碼唔叫黑人憎

作為演員我對星野源沒意見，不過真係唔識欣賞佢D歌。佢上年已開始紅，隻大碟有入圍CD SHop大賞。
今年爆紅 Mikiko 編嘅舞真係幫左佢好多。

藤原櫻係有實力，不過佢玩的音樂唔係主流音樂，靠自己好難大紅。紅嗰首歌都係福山作俾佢

剛剛聽埋 勇氣與微笑 和 ちっぽけな愛のうた
勇氣與微笑唱得好好，唔怪得收埋唔俾電視播。

bonus 先有thank you

歌真係平淡同悶,
不過有時唔一定有作到好歌先好紅

好想睇呀，有排未收到碟
下次搵返Amazon訂

我收到碟，但未有blue ray player

ps4咪得

冇ps4

求其買部幾舊水的用住先

我爭唔贏電視機，未睇bonus track
要等隻老虎出左差先至有機會睇

一齊睇咪得囉

佢肯睇才怪，佢好少聽歌，更唔會聽日文歌

CDTV幾時有第二輪名單？

2017年前應該有

Vivi 得一頁。這個可以看到字

正面又影得幾好睇

似恋仲妹妹

官方twitter 當地名物系列

都話忙住舞台劇架啦

撞到正今日mssl
偉大的櫻子

話唔定d音番係櫻子自己推都未頂，我就唔信d音番冇邀請佢

咁串？mssl從未上過喎

一早知撞期應該不會邀請吧

我既意思係因為撞期而推

出碟的畫面和電視播的一樣，以為會有D唔同㖭

Bonus content 有素顏的櫻子，還是較喜歡她素顏的樣子

幕後永遠都係好多正野睇

淨係多左兩首歌囉
櫻子化少少妝都好好睇

櫻子淡妝係最靚,
素顏就大概係album微電影個個樣

淡妝

今晚平安夜快樂

無聊地同siri 玩

オリコン 年間ランキング 2016
櫻子的 V 在 アルバム 榜排 96

總算入了前100。

アルバム ランキング 2016

Single ランキング 2016

IG有さくサンタ

做完 「わたしは真吾」未落妝。

此人寫嘢好似官方宣傳文章，不過既然他選櫻子入年度20大單曲，姑且推一下

因為面好紅？

single榜櫻子有出現嗎？

差好遠。2萬的銷量或者在top 200

第100名都5萬幾

個妝好似上次女手服照。而且劇中最後出場應是女手服造型。

咁真係超難，
レオ的 キミがくれた夏都有排未有呢個數

藤原櫻 的 soup 有 7萬幾

台媒誇張到，
不過都好既
有人神化一下自然就會有魅力

可能都係只此一次

live Dvd第三日仲係榜，希望keep到，起碼多d人睇過櫻子演唱會的努力

以新進個人女歌手來說，櫻子大碟只輸給山本彩，而彩姐的首張大碟銷量亦比不上櫻子上年的Happy.
近年的新進姐仔多數第一張大碟銷量最高，之後每況愈下，家入同櫻子也是。彩姐唔知會唔會。

希望櫻子第三張大碟可以扭轉跌勢

櫻子1巡DVD 上榜21個星期，好勁。不過唔知DVD個榜計top100 定係top 300

聖誕節快樂

CDTV 第二彈出了，暫時沒櫻子。下星期看看第三彈會不會有。

cdtv好似會出好多人，希望櫻子出到

櫻子的星味應該贏到佢地，
我估之後公司會繼續大力捧櫻子的

Merry Chrstmas!

CARVIVAL 抽獎結果公佈 ：我唔中

櫻子ig 更新。 聖誕節食狗餅

n姐微博翻譯了那段𣋡查查的vivi 訪問。
提及她保養聲音的方法和擇偶條件

擇偶條件會唔會係女仔？

不排除，冇指明性別

係就好，如果唔係我會好葡萄佢未來男友

左邊完全認唔出係高畑充希

真係認唔出

無聊系列：能帶回家見父母的女友 ，女藝人top5

マイナビ 学生の窓口 （用櫻子 「踊ろう」做cm嗰間轉職公司）

調査日時：2016年12月
調査人数：男子大学生155人

●新垣結衣
●有村架純
●堀北真希
●清水富美加
●大原櫻子

大原櫻子
・笑顔が素敵だし､かわいく従順そう（20歳／大学2年生）
・かわいらしくて、愛嬌があるから（22歳／大学4年生）
・笑顔で家族と接してくれると思うから（19歳／大学2年生）

櫻子個髮型好得意，好想睇本來個樣加呢個髮會係點

我估唔謊好睇

12.31 J2 開始播 水球 ，又想無聊睇吓

好想睇nagisa被配音的畫面

櫻子ig 更新

原來今天去了看絢香的concert

Thanks br 櫻子塊面點解仲係咁圓

因為佢改姓做 「大圓」

大圓面櫻子

圓面正喎 ho qq

歡迎戰馬巴打

原來櫻子鍾意摸住布的尖端睡覺
仍然是小朋友。

舊片：

來自2ch

2017年間暫定 2016/12/26付〜2017/01/02付

■「DVD音楽」
*1 160,3-- Kis-My-Ft2 / CONCERT TOUR 2016 I SCREAM 16/12/21
*2 *61,5-- NEWS / NEWS LIVE TOUR 2016 QUARTETTO 16/12/14
*3 *26,0-- BUMP OF CHICKEN / BUMP OF CHICKEN STADIUM TOUR 2016 "BFLY"- 16/12/21
*4 **8,8-- 浜崎あゆみ / ayumi hamasaki ARENA TOUR 2016 A- 16/12/21
*5 **6,4-- いきものがかり / 超いきものまつり2016 地元でSHOW!!(厚木) 16/12/21
*6 **6,2-- いきものがかり(海老名) 16/12/21
*7 **5,5-- 大原櫻子 16/12/21
*8 **4,6-- GLAY 16/12/21
*9 **4,1-- 遊助 16/12/14
10 **4,1-- 清水翔太 16/12/21

■「BD音楽」
*1 *69,1-- Kis-My-Ft2 / CONCERT TOUR 2016 I SCREAM 16/12/21
*2 *57,5-- NEWS / NEWS LIVE TOUR 2016 QUARTETTO 16/12/14
*3 *33,8-- BUMP OF CHICKEN / BUMP OF CHICKEN STADIUM TOUR 2016 "BFLY"- 16/12/21
*4 **9,4-- いきものがかり / 超いきものまつり2016 地元でSHOW!!(厚木) 16/12/21
*5 **8,9-- いきものがかり / 超いきものまつり2016 地元でSHOW!!(海老名) 16/12/21
*6 **7,0-- THE IDOL M@STER(DAY2) 16/12/21
*7 **6,9-- THE IDOL M@STER(DAY1) 16/12/21
*8 **6,5-- 初音ミク 16/12/21
*9 **6,2-- SKE48(VOL.1) 16/12/21
10 **6,2-- SKE48(VOL.2) 16/12/21

■「DVD・BD音楽合算」
*1 229,5-- Kis-My-Ft2 / CONCERT TOUR 2016 I SCREAM 16/12/21
*2 119,0-- NEWS / NEWS LIVE TOUR 2016 QUARTETTO 16/12/14
*3 *59,8-- BUMP OF CHICKEN / BUMP OF CHICKEN STADIUM TOUR 2016 "BFLY"- 16/12/21
*4 *15,9-- いきものがかり / 超いきものまつり2016 地元でSHOW!! 〜厚木でしょー!!!〜 16/12/21
*5 *15,1-- いきものがかり / 超いきものまつり2016 地元でSHOW!! 〜海老名でしょー!!!〜 16/12/21
*6 *13,2-- 浜崎あゆみ 16/12/21
*7 *10,5-- 大原櫻子 16/12/21
*8 **9,9-- SKE48(VOL.1) 16/12/21
*9 **9,9-- SKE48(VOL.2) 16/12/21
10 **8,1-- 初音ミク 16/12/21

週間DVD・BD音楽合算 2017/01/02付
順 前
位 週 週間 累計
*1 初 229,5-- 229,5-- Kis-My-Ft2 / CONCERT TOUR 2016 I SCREAM 16/12/21
*2 初 *59,8-- *59,8-- BUMP OF CHICKEN / BUMP OF CHICKEN STADIUM TOUR 2016 "BFLY"- 16/12/21
*3 初 *15,9-- *15,9-- いきものがかり / 超いきものまつり2016 地元でSHOW!! 〜厚木でしょー!!!〜 16/12/21
*4 初 *15,1-- *15,1-- いきものがかり / 超いきものまつり2016 地元でSHOW!! 〜海老名でしょー!!!〜 16/12/21
*5 初 *13,2-- *13,2-- 浜崎あゆみ / ayumi hamasaki ARENA TOUR 2016 A- 16/12/21
*6 初 *10,5-- *10,5-- 大原櫻子 / 大原櫻子 LIVE DVD CONCERT TOUR 2016- 16/12/21
*7 初 **9,9-- **9,9-- SKE48 / SKE48 MV COLLECTION- VOL.1 16/12/21
*8 初 **9,9-- **9,9-- SKE48 / SKE48 MV COLLECTION- VOL.2 16/12/21
*9 *1 **8,2-- 119,0-- NEWS / NEWS LIVE TOUR 2016 QUARTETTO 16/12/14
10 初 **8,1-- **8,1-- 初音ミク / 初音ミク「マジカルミライ 2016」 16/12/21

原來櫻子是絢香的fans. 還曾經寫過fans letter呢。難怪表情動作都有D生硬

好似唱過絢香首三日月

又來2017大break 女性歌手/組合

我都會

咁你係櫻子，緊係會啦

隻手成日屈住會唔會唔舒服

唔會呀，其實隻手唔駛點屈

我細個果陣都好似有此習慣

搵完被角張被對好位先訓應該好多人都會咁做

ig新post
好搞笑 未除牌的衫

去年は紅白まで出たのに今年は失速したな
このままフェードアウトするんだろう(笑)
日本網友講到好嚴重
不過今年確實唔夠爆
下年要諗計帶點爆炸性的東西

2ch啲人講嘢冇句好聽，可以不理
我諗如果出年開始寫歌會有好大幫助
日本人太偏愛singer song writer

真係好可愛的小妺妹

左上個頭髮/陰唔同左既
左下又變肥婆面
一個連拍幾個唔同樣的櫻子BB

但新人來講無咩邊個singersongwriter話好成功

山本彩都叫ok

如果是singer songwriter 的話，感覺較易拿到好的tieup. 井上苑子一出道便有電視劇tie up. 須然首歌唔紅。

其實今次 ひらり 首歌唔錯，有流行的條件。不過tie up嗰套戲，以trailer在YouTube 的觀看次數來說，不似是會很賣座。希望首歌可以在多啲渠道曝光，唔可以只靠套戲。

套チアダン有排都未上 ，宜家講未準確的，就來上時自然會多宣傳，到時希望多人氣

嗚呀

山本彩唔新啦

有留意開日本音樂，都應該有聽過彩姐既

Ho QQ呀救命

我是和同期上演的電影比較的

當然佢係有大量人氣後再個人出道。不過類似背景的南姐 即使有豪華作曲陣加上扎實的唱功 唱片也是賣得不好，令我感到是否自己作曲是有差別待遇

咁希望之後超前啦
雖然暫時睇淡

櫻子個樣真係好得意，剩係在她謊入面，個樣的變化也很大，好似係唔同人演咁

未必的，無觀眾緣的話有才華係無乜用

所以櫻子唔再紅點真是無天理

大人氣質 小朋友臉

其實性格都好小朋友
傻下傻下咁

就係儍吓儍吓呢様最吸引我

賣點黎

好似FC的blog話櫻子最近錄緊歌，唔通仲有新歌？已有4首歌未出碟了，唔通想2丶3月短時間內出2張single? 好似thank you 和曈咁？

希望出得岩時機紅到個人
呢樣好重要

冇出CDTV ，櫻子今年的音樂活動收爐了。
下年加油
明年希望不要再在年頭年尾玩音樂劇啦

之前都諗佢1月1日下午二時要上水野良樹個電台節目，上埋CDTV會唔夠瞓. 小朋友要早睡早起

會唔會係聖誕禮物？wish list 第2項。
我仲未寄燒烤爐俾佢

下星期開始佢就要忙成個月啦！

原來係去ゆる（伴舞）屋企玩🐶

平時櫻子的睡覺時間應該好有紀律
見佢平時都好早起身

玩完貓玩狗？
忙成個月係 真悟嗎？
投資咁多重要時間希望有回報啦

上年套Love Bugs其實都無佔用 紅白或者其他年尾音番的時間
希望櫻子下年揀舞台時考慮埋時間表

正是

係啊，8號做到月尾，計埋早幾日要綵排，成個月啦

隻狗收到隻有簽名的碟，不公平

我都想要

能變身做🐶再等櫻子收養更好

同櫻子合照白色個隻(摩天使)係咪叫ラミーちゃん？
另一隻啡色係はゆちゃん結他手的狗狗？

白色的好細隻好可愛

但我見啡色DVD合照果隻在hayuru 的twitter 出現

白色的是ラミー，D人話都係はゆる的

唔知點解有人話啡色果隻係草刈的

我比較鍾意白色小狗

排第11也不錯

女歌手中排最高

如果可以前多一名就好

第11字體細左好多

j2今早有水球，無聊的話可以看一下

排11已經好勁

櫻子年尾twitter

從櫻子度學左除夕的說話
同呢個教學講的不太同

祝大家明年繼續進步！Happy new year!

已經開定NHK等睇紅白

radwimps!!! xjapan!!!!

在街睇唔到

頭先宇多田光個part同高

？？

你想講同高畑充希say hi?

Happy new year!

各位櫻粉新年快樂！！！

新年快樂!! 祝2017年櫻子玩哂

打漏左
個part超dead air，好尷尬

遠途電話丫嘛，係有幾秒差距架啦
不過宇多田光都冇咩講野就cut左佢線

祝櫻子 新歌丶電影丶電視劇 多線活躍

今年的抱負

新年扮鷄啼，世上最可愛的雞啼聲
今天櫻子好可愛

微博有一月wall paper

今次30秒條片時間分配好左好多

広瀬すず 成田凌と真剣交際写真

好QQ

みんなさん
あけましておめでとう

あけましておめでとう

あけましておめでとうございまーす

新年用咁可愛的雞啼開年好正啦
祝大家有精彩快樂的2017年

狗仔隊？

經理人公司例牌否認

套チアダン點算

我諗影響未必好大

只是傳聞，冇乜證據。應該冇乜影響。

無聊排名系列：冇其他講得咁可愛排名
這個沒上榜好難講好定唔好

不過我覺得 大面架純和鋼牙 都很可愛啊

鋼牙唔喜歡
樣子較偏風

鋼牙點解會上榜
根本從來就冇聽過人話佢可愛

不過個榜由10代女性投我覺得一d都唔係中肯

離題一下，因為櫻子學左新字

ブサカワ
別表記：ブサかわ

不細工だが可愛いと感じられる顔立ちや表情を形容する表現。「ぶさいく」と「かわいい」と組み合わせた語であり、「ブサかわいい」とも表現される。端正とは評しがたい顔立ちだが可愛げのあるさま、目鼻立ちに愛嬌がある不美人、不細工な顔つきが却って愛くるしい犬猫などについて多く用いられる。たとえば犬種のパグなどはブサカワであり、ブサカワであることがむしろ愛好されている種といえる。

2ch的回覆
0098 名無しの歌姫 (ｱｳｱｳｶｰ Sa1f-tTSs) 2017/01/02 23:51:20
ブサカワなところが魅力的
返信 ID:1vDSZ9f4a

櫻子的可愛感 真的有小動物的感覺

好想將她的 鷄啼聲 用作鬧鐘鈴聲

其實是 「妒忌哪個女藝人榜」
不過すず公眾形象庥麻，拿榜首是合理

我都覺，有時見到櫻子的姿態有點像小狗

すず係咪一向比較多負面新聞？

唔知櫻子呢排係放假定忙緊什麼呢？

我估差不多要開始綵排音樂劇了

好多黑歷史，尤其鐘意𠝹仔

電視節目上亂講嘢得罪燈光師，攪到之後要公開道歉

佢成日講錯野

佢d雞蹄聲好似真既一樣

Little voice?

真吾本周日開始東京公演

之前2ch度有人講 她在FC blog中話 錄緊歌。

真悟做配角，唔需要投資咁多啦
東京公演係尾場嗎？

Yes. 1月26之後回復自由

1月26之後係時間準備新碟

希望到時上多D音番

相信大家之前也看過，無聊post 一下
上年櫻子的10年預測，2016年的落空了。2017的拍動作片，看來機會一般（除非cheer dance也當動作）
2020奧運會上唱歌（我估指開幕或閉幕）看來有一大段路要走，是很高難度的目標，放多點時間在音樂上再努力啦。

有大夢想是好的

無聊統計系列：seventeen 雑誌的 「女仔卡啦ok唱乜歌」

唔明點解女歌手只分 カナ系和櫻子糸，咁其他女歌手呢？光妹丶なみえ 冇人唱的嗎？

更正，看錯標題

我就唔想聽女仔唱西野D歌，好似聽緊男人的惡夢咁

西野カナ系除左西野之外仲有邊個

西野カナ糸 應該包括 西野カナ 和 西野加奈

西野加奈唱口水女性向歌，大眾易受落

櫻子的魅力就係呢D
理想同目光夠大，又無懼地努力實現
如果佢上到奧運會開幕表現，真係會感動死人

因為カナ啲歌詞真係好中
無論失戀定友情都篤到入心入肺

不過受落還受落, 要成功唱到佢啲歌真係無乜可能

其實佢d歌宜家好多唱live高音就會無左聲

歡迎 Tage 巴打。多D入來分享下。

又開始踏入無乜消息的音樂劇公演的日子。
1月10日休演，櫻子生日可以放假了。

昨日在圖書館看見櫻子初出演的電視劇「高校入試」的小說，無聊之下借來一看。
現在的暢銷小説很多都鐘意用多視角去敍述故事，「列車上的女孩」也是、朝井遼的小說也是，似乎已成為現代小說的潮流。

搵返三日前 いきもの的水野twitter:

めちゃくちゃ気遣いができて可愛すぎるひとまわり以上年下の女の子に、ただただメロメロになっていく３４歳のおじさん…。

大原櫻子さん、ありがとうございました。

話自己係一個年紀大個櫻子成個round的叔叔
櫻子太可愛搞到佢暈哂浪

阿叔殺手，上次V6唔記得邊個叔叔又是 縮縮心動了

櫻子都幾打叔叔市場

白猫的新CM 冇用櫻子的歌，用番自己的主題曲做CM song. 可能想降低成本？

可能櫻子未有新歌

可能就來有新歌

いきものがかり 活動休止。太可惜了。
聖惠會個人發展？

妄想mode: 櫻子會否有機會和水野叔叔合作？ 反正沒突破，試試換走龜田さん？

好似話係分別個人發展，但都好可惜

佢地話係暫時放牧，應該有活動重開的一日，如果唔係門面說話的話。

咁突然

唔駛再刻意做白貓歌都好
唔駛綁住固定曲風

合作不是夢
最尾的電台節目又咁好搵櫻子上去做guest

6日（金）気になる人がいたらRT #めざましテレビ出るカモン① 生田斗真 ▽菅田将暉 ▽E-girls ▽小雪 ▽伊藤淳史 ▽ローラ ▽大原櫻子 ▽二階堂ふみ ▽ライス ▽横澤夏子 ▽奥田瑛二 ▽長谷川ニイナ ☆内容変更の際はご了承下さい

閙鐘TV 明天有櫻子的報導，我估都係舞台劇多

櫻子宜家在我腦中的畫要是在台上周圍跳多過係結他女

等新歌要等到幾時

三月一定有

其實3巡已比2巡拿得多結他

3月去日本，會唔會有amazon, hmv以外既特典呢

發売日去可能在tower record撞到櫻子

一覺瞓醒就有好嘢

今早鬧鐘TV關於「わたしは真吾」的訪問（得幾句）

可以坐5000人。有冇巴打會去看？

晨早新聞片。不過音源只得家入。

原來藤原未主流出道前已認識櫻子。因為櫻子去看她的live而認識

正喎
想去睇

得1日？

我15號先到日本

唔知有冇電視台會播。或者啲 BS台 會遟D錄播番？

有既話即刻睇電視

Livedoor 櫻子interview

D相好靚

鹽妹look.
不過硬照就靚，如果上電視呢個look應該唔好睇

好正呀，咁講法話唔埋會有新歌

呢堆相好似上年影的，記得呢個造型

d相真係幾靚

自分の中で、軸として非常に大きいのは、この仕事をやりつつ、日常を普通に過ごしているという部分だと思うんです。いま、大学にも通っているんですけど、ごく普通の大学生活を送りつつ、仕事をしています。
原來真係一路返緊大學

之前有個讀緊日本大學的中國留學生話成日在校園見到櫻子

好想同櫻子拍proj

比佢freeride都濟

佢的同學係咪有哂佢電話

高清圖

無聊統計系列：女大學生眼中可愛的女歌手

同性から見て「顔がかわいい」と思う女性歌手ランキングTop5！ 女子大生に聞いてみた [マイナビ 学生の窓口]

第1位「miwa」39人（19.2%）
第2位「大原櫻子」22人（10.8%）
第3位「西野カナ」21人（10.3%）
第4位「YUI」15人（7.4%）
第5位「西内まりや」13人（6.4%）

●第2位「大原櫻子」
・ナチュラルメイクでかわいいから（女性／22歳／大學4年生）
・歌聲も素敵だが、顔もすごくタイプで女優としてもかわいいと思うから（女性／23歳／大學2年生）
・目が大きいから。（女性／20歳／大學1年生）
・童顔で背もちっちゃくてかわいい（女性／21歳／大學3年生）
大原櫻子さんは、その溢れ出る女の子らしさに憧れる女子大生多数。ふわふわしたオーラがかわいいですよね。

マイナビ学生の窓口調べ
調査日時：2016年12月
調査人数：女子大学生198人

日本d統計個sample size成日都咁細

這類統計太氾濫了
應該集中一個大的
不過YUI真係好神奇
咁多年還在榜上

所以我叫無聊統計系列

ORICON 做的就會多D人 一般都過千人

櫻子2015年好似做過oricon某榜第一

頭髮長了

ひらり流れたね
街上開始播新歌？

今日才知原來砂肝=雞腎 即胃的前端用來裝沙石的器官

哪裡寫的？
未解禁應不會公開播吧. 應只能在movie trailer或音番中出現.

髪型變化萬千

十代的人最憧憬誰的樣子 新成人女子榜第一
新成人 預期大break 女子榜第一

2ch,所以唔肯定係咪真

希望快D解禁

今次訪問輯相好似反應幾好，好多人retweet. 可能因為大家餓左好耐，嚴重缺乏維他命櫻

維他命櫻
適度地低調一段時間再重鎚出擊可能效果更佳

櫻子ig 更新

好有氣勢，有冇人搵櫻子拍動作片呢？

學好英文過hollywood拍marvel

啱啱做完shizuka仲未整理好髮型？
個陰好唔知點咁

marvel搵開果type亞洲人好似唔係櫻子既style

櫻子官方twitter update

仲未除表演用的咪

大合照

Folder

右上係櫻？
好想要
好eroi

Yes

原來今日5點半才開show. 即係D相係綵排後拍的

和 重本ことり的合照

前に大原櫻子ちゃんとご飯に行きました🙈
アドバイスくれたり優しいさくちゃんが大好きです✨🐝

又不知在哪找到另一個孖生細妹。她比櫻子還矮，小櫻子9個月，但入行快11年了。

依個係髮型似姐, 個樣都唔似

「チア。ダン」的跳舞片段making. 這段看到較完整連續的動作

仲有8個幾鐘

電台節目？

21歲生日！

係

還有2小時。大家記得去twitter 恭喜一下，製造氣勢。

Fans送的花，好似桃花，唔知係乜花

作為櫻子死忠一定啦

預祝生日的？

さくふぁむProject 送的

大原櫻子21歲生日快樂!!!

櫻子生日快樂！

又大一歲

好似未睇過咁長
唔知係邊個節目做的

櫻子21歲生日快樂！

只知道是介紹電影的節目

櫻子生日快樂

微博櫻子歌迷會新增了 2 sets FC限定的相。
可以去看看。

新single 「ひらり」3月8日 release!

美美櫻子

一隻single 4隻歌，好鬼抵買，仲有予約特典

和生日蛋糕合照

終於

在amazon 訂左 限定盤A

想在HMV Japan 網站 買限定盤B 但冇話有特典，等一下先

要特典B定D好

應該2月尾才會俾你知

我諗住攞曬2個

官網版本。好美

音樂劇一月生日合照

重本ことり CARVIVAL 後台探班合照

左邊比例咁奇怪

1月12日のTOKYO FMをはじめとするJFN系列全国38局ネット『SCHOOL OF LOCK! 「広瀬すずのGIRLS LOCKS!」』にて、「ひらり」が初フルオンエアされることも決定した。

「ひらり」後天在電台首次全曲on air.

好快youtube有得聽

未出封面唔訂住

好靚女！大了一歲喇！

有四隻新歌真係好抵買

太遲買會唔會無左特典？

facebook都轉左頭像同封面相

呢張靚過V嗰張多多聲。我一直唔太鍾意V的封面相

ローチクHMV 運費好貴
成1500yen 貴過隻碟。

髮型問題？

無計 出面搵人代訂可能仲貴

結果買埋氷室京介隻告別演唱會BD，本來諗住去日本才買的。咁覺得扺D。

覺得V封面個樣同笑容麻麻地。可能是因為妝太濃。

V我都覺得好靚

其實4隻歌得 coming soon未聽過，其他3首 主歌、副歌都已識唱

咁快手？
暫時較愛 青い季節

這段祝櫻子生日的片做得不錯

很典型的櫻子元気歌，很適合她唱

原來櫻子是18:42出世
知道她的時辰八字 可以找高人幫她算一算今年運程了 （須然我唔係好信）

點解weibo的fc內容都係年代久遠的
好想睇今日fc的生日Video

Little Voiceリトル・ヴォイス ‏@littlevoice_jp 34分34 分鐘前
大原櫻子さん21歳のお誕生日おめでとうございます❤️
そんな大原さんからの限定メッセージが聴けるチャンス！
1月16日まで関東圏内のファミリーマート店内にて放送中です。

關東地區的Family mart店內會有櫻子的message播放
唔知有無人會在當地聽下講乜或錄下

駛唔駛咁detail
source來自櫻子本人？
如果是中國傳統俾人知埋呢D好似對自己唔係咁好

Twitter 啲人講的，可能來自FC卦？

應該有人會拍下放上ig 或 twitter

[ CD + DVD（「ひらり」Music Video）]
VIZL-1127／￥1,500+税

◆初回限定盤B
[ CD + DVD（「青い季節」Music Video）]
VIZL-1128／￥1,500+税
已經知有兩隻新MV

Livedoor 輯相的拍攝花絮

vivi 2月號 的片

原來係櫻花

眼線好深

孖妹又出動

一野兩個post,聽日仲有ひらり全首on air
好唔得閒

櫻子話昨天收到好多祝福message,你地有無send到呀？

本日より大原櫻子さん等身大パネルが
『わたしは真悟』会場新国立劇場中劇場ロビーに登場いたしましたー！

#LittleVoice
#大原櫻子
#リトルヴォイス
#わたしは真悟

Little Voice 櫻子宣傳紙板
在「わたしは真吾」會場

打打下要做嘢。重複左

這張靚過之前嗰張

四周圍send

但個身好似好短

正我都有

櫻子就係身短，所以叫等身大紙板

昨日さくちゃんが21歳に＊
お誕生日に会えるのは嬉しいですね
おめでとうさくちゃん素敵な一年を

すず的Twitter。 她和櫻子一起過生日呢。

究竟佢地邊個左邊個右
兩張相反轉左？

仲要著住好高的高踭鞋

好想成塊版拎番屋企

可能已經有人拿走了

拎返屋企做乜

拎番去擺姐

因為見到你呢隻公仔

suzu upload的相片已經成10萬人like
點解同櫻子的twitter account差咁遠
好葡萄

記錯左，係7.9萬

suzu果個本人打理開, 櫻子果個就多數係staff update, 都合理既

櫻子主力玩IG。所以ig D相經常十多萬like

IG唔知幾時會上二百萬呢?

通常同某個合照先會多like d

今年努力D應該冇問題

中間嗰個係真？

我想偷走右手邊嗰個回家😂😂

日本推友這個做得不錯

【アカデミーナイトG】
TBS 火曜 25:58-26:38
1/10,17,24 チアダン特集

半夜節目

紅色衫的櫻子樣子好趣怪
件衫好似BB衫

「わたしは真吾」T shirt

唔怪得件衫熟口熟面

個彩色BB頭太易認

北九州公演日程已定。攪到6月尾

北九州ソレイユホール可以坐2008人，算是大場

【公演日時】
2017年6月24日（土）
開場11:30 / 開演12:00
開場16:30 / 開演17:00
【会場】福岡 北九州ソレイユホール
【席種/料金】S席 ¥9,800（税込）、A席 ¥7,800（税込）
【一般発売】2017年3月4日（土）

little voice?

其實有點心郁想睇呢個

miss左電台播新歌
有無人錄左？

我都miss左
放心, 實有人有錄啦

依個post就黎爆, 下面條link有個新post既格式, 歡迎大家隨意edit
邊個得閒就邊個開新post啦

唔記得貼link

fb有歌聽啦

岩岩聽左 好正

找回了 ちっぽけな愛のうた 時的透明感。
很喜歡這歌

櫻子ig 新相。和楳圖和夫合照

想睇呢個頭的真樣好耐,
上次玩snapchat睇唔到

做主題曲一流,
到時出左CD版再清D
應該感覺會再正D

亦很適合做畢業禮唱的歌。配合櫻花和畢業季節，希望可以増加曝光率。其實櫻子可以考慮來一次免費畢業禮巡迴演唱，吸納多點年輕fans.

好靚的DIY

好耐無入黎啦
見到有新歌消息

另一幅

藤原櫻都有電影主題曲俾佢唱
佢地幾個齊齊發展

藤原同井上苑子的電影主題曲都是cover 啲經典舊歌、不是新歌。

係喎，原來係舊歌黎

咁櫻子著數D

希望套戲收得

如果收十幾億就算唔錯。
她謊當年收17.8億年間排24 邦画非動畫排第10

這段片之前沒看過

「わたしは真吾」生日相

聽過山崎賢人同神木都有去櫻子生日會,唔知係咪呢個?

我估另外辦吧。因為這個是為劇組所有一月生日的人開的。

穿著之前掛着tag著出街的衫

笑得好傻

咁早就去到劇場

幾時有新歌聽

這𥚃

好高質

新歌好正

新人留名

歡迎𢦀豆....豆子先生。多啲來吹水

今日表演兩場

歡迎！櫻子大家庭的力量又增大了

辛苦哂

唔知邊度搵到張咁調皮的圖

可愛

今日日本有戲院 重播カノジョは嘘 ，下月有缐電影台會重播。
我第一次認識櫻子就是上年六月在有線的VOD看了這戲

嘩，依張幾時影架

呢套真係好正
我係聽明白も而入坑

當初我係因為你而睇這套戲的。本來我從來唔睇D日本純愛電影的

開新鋪

唔知呀，Twitter見到人地頭像用呢張圖

我都係
小笠原秋溝死女

呢度好多痴線風格的圖片，你地應該好多都無睇過

好型

佐藤健的威力
宜家係咪比較接受純愛電影